極光飄雪嘉年華 摩士公園變身北歐小鎮

極光飄雪嘉年華
摩士公園變身北歐小鎮

19,547
Initial ImagePlay Button Image
適中字型
較大字型

東華三院今年聖誕節將黃大仙摩士公園游泳池變身北歐小鎮，舉辦「極光飄雪嘉年華」，即日起至明年1月14日開放，嘉年華場地設置了歐陸式小屋及聖誕許願樹、鐘樓、旋轉木馬等節日裝飾，更引入全港首個最大型戶外虛擬星空及北極光裝置，每晚6時起的正點時間上演「極光飄雪匯演」，有燈光、音響和飄雪效果。

嘉年華又設有多個手工藝攤位，包括押花、禪繞畫、皮革製作、扭波波、印度彩繪Henna等工作坊，戲水池位置擺放了一隻1.7米高的巨型黃鴨及數千隻黃色小鴨，市民可拍照留念。場內大部分手工藝、遊樂活動及食物攤位，由東華三院旗下社企及屬下單位主理。市民可免費參加遊戲攤位及手工藝攤位，美食攤檔另行收費，款項全數撥捐支持東華三院的社會服務。

日期：即日至2017年1月14日
地點：黃大仙摩士公眾泳池空地
（免費入場）

上一則
【動畫】又係觀塘警區 總督察疑傳下體照畀女下屬

下一則
與妻慶生後約友消遣 心臟病漢淺酌暴斃

下一則
與妻慶生後約友消遣 心臟病漢淺酌暴斃

邊撚到北邊撚到歐

北歐佈景版

免費嘅係咁上下